有錢人龍舟P, 窮拎勿入。

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻龍舟。第一隻 神龍出航 , 租的。

坐23人的，長50幾呎。

另一隻, 私伙的 龍的傳人 坐10人 日式龍舟

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多傻。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去龍舟河的人吧。

p.s. 呢d龍舟河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

.

留低聯絡方式 謝謝

有意去 請留下tg

買我

沒有tg

申請

想去

屌你老母

想劈酒，有冇jolly shamdy

又唔係1皮野一個
重要d女同你坐舟仔

無 得傻

玩龍舟掛鼓

正

經典

有冇尾原